美國十日遊夠玩？

六月頭去美國參加婚禮，順便黎個十日短trip，但十日會唔會太短？ 有冇咩必去地點？

紐約同三藩市必去

可以去埋休斯敦就更好

美國好撚大架喎 真係要玩 半年都唔夠
50個states

你去邊度參加婚禮
你可以睇下東西岸邊個方向近啲就玩果邊囉

好似係三藩市個頭

西岸好多靚景
可以去下La la land啲景點打下卡啊
大峽谷果類自然奇景都好靚

去美國邊度先得架

咪撚去Houston 大把地方仲好玩

成個美國都冇野玩，十日悶撚心死你

Boston Philadelphia Maryland

去newyork通常都會去埋Boston
可以睇下想唔想去返日niagara fall
想去迪士尼/環球影城就Orlando
陽光與海灘就miami

SF LA San Diego Grand Canyon vages antelope

SF LA BOSTON NYC

SF 嗰邊咪去 Yosemite
美國主要都係用時間喺交通上面
可以揀搭飛機落LA
相對多野睇
揸車大概6個鐘
LA 就迪士尼 環球 仲有其他野
再唔係可以join tour 去埋大峽谷
不過環入左去las vegas先
搭巴士大概5個鐘
當然可以搭飛機
自行決定啦

Sf可以去下yosenmeti
遠啲Grand Canyon 都可以，建議你如果租車就走番轉Route 1 big suf果邊，好正